蘋果曾拒HKMap.Live上架｜參議員：蘋果只為威權服務？

【🇺🇸 蘋果曾拒HKMap.Live上架｜參議員：蘋果只為威權服務？🍎】

網民早前開發「HKMap.Live 全港抗爭即時地圖」網站，追蹤每日抗爭更新，及後開發員計劃加設蘋果iOS版，但一度被蘋果公司以「內容違法」為由拒絕上架。

共和黨參議員 Josh Hawley 批評，當香港抗爭者正為他們權利走上街頭，蘋果竟然阻止他們推出軟件接收抗爭及警察資訊，質疑這些科技公司只為威權政府服務。

幾經辛苦，「HKmap 即時地圖」宜家上咗架啦

========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

未dl既快dl

貼埋link 先得架嘛

不過個app 唔岩位

支持

垃圾apple,but 扺制唔到

cook cook 愛小熊

裝！

講兩句即刻有得上架

G持

岩岩就係睇到想同大家開心share

所以要美帝出聲先有用

大家順手入去多謝人

點解我係IPHONE search hkmap.live 無野既

有2個

有單新聞係 蘋果唔幫fbi解鎖 但係幫中國政府解鎖

係咪要幫蘋果裝修吓？ 嚇到蘋果撤廠返美國

侵侵應該會全力支持

推

唔好on9

Download啊

gay cook 條廢柴, 唔係Steve Jobs
佢都無今日

太好了，普通市民可以避開危險地區

Dl

Gay cook咁親中去同維尼扑野啦

支持apple班人都唔諗下佢堆廠係邊度。。。

iphone XR個m字額遮住咗searchbar

不過多謝咁多位developers嘅心力

邊個先真定冇所謂

5樓咪貼埋link

睇圖就應該係上面果個

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

第一個
Btw 上面都有link

BackupHK 係 official 3rd party partner to Hkmap.live

越多呢啲雞蛋高牆既野就越正

正

dllm蘋狗

已dl加多謝

Done

推比多d人dl

美帝點名即淆

hi popo

推po

已dl

Thank you Mr Senator

其實會唔會係個app問題唔批

iPhone X唔啱位 用唔到

Push

下載！

齊齊dl

BackupHK個UI好好多

有兩個？

#5有link

Download咗支持吓
但App好似BackupHK好用啲

一出聲就即批

美帝議員一句好過香港幾多人命
手足明解未
唔好白白犧牲

，

push

上面果個係唔係嫁？

個app同web版有咩分別一樣樣

推啊

同網頁版位置有出入？

一間國際公司，其中一個大賣點係安全保密，唔批一個apps令形象歸零，你估apple點揀？

［裝修指南］維港沿岸篇

Dl 定先

iOS:
已知道iPhone X/XS/11 有少少UI問題
因為我窮無用新機試

BackupHK 係我地既合作夥伴
佢地有另外出一個native版既第3方App
支援離線預載地圖及較好既介面
但請注意第3方App暫時無得報料
以及未必可以追上官方App系統更新

另外其實官方App都係有地圖緩存既
前提係你要zoom近睇過有關區域一次

apple 一向都係只為權威服務

啱啱都搵緊

用 app store 係搵唔到 , 要 click 巴打條 link 先搵到

「hkmap」唔得
「hkmap即時地圖」先得

Wfc？醬油？

希望可以fix 下iphone X 以上機型個search bar 同notification 俾額頭遮住咗

我用TG入面條LINK多 安全D

快D多謝議員先

就係dl左兩個，見backupHK好似易用啲

推推推推